區選唔應該講政治立場？

保皇黨既邏輯真係好有趣
選舉唔講政治立場 意識形態講d乜？
唔通鬥多蛇齋餅粽去犧牲政治權利？
區議員都有份選特首 都有其政治原素
上街示威 去講政治又比你打壓
選舉投票 投票講政治都唔得？

投輸左又比保皇黨譴責
咪撚玩啦 cctvb係咁撚吹風話區主派區議會做唔到野

改下個風氣
區議會民生同政治都要做
更何況18區都食tg
政治同民生都扣埋一齊啦

唔好意思借黎宣傳下，推比文宣組睇到

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動